[TIL] 雪糕車原來有士多啤梨味軟雪糕

今日睇攻略先知

"軟雪糕只有雲呢拿口味，農曆新年期間軟雪糕有士多啤梨味。"
有人試過嗎？

，見都未見過，就算有都係食返原味最隱陣